生蛇JJ 剩痕唔痛求助

琴日開始後頸後發紅發熱好痕
今日開始勁痕但無痛 岩岩睇完曾偉文
醫生好肯定我生蛇 即場啪左支針
20零歲第一次生 想問問有無巴打試過類似情況

今日係左前胸同左手臂都有 生晒皰疹

20幾成日夜訓有過一次，原本就紅紅地 有d 痕，然後老母拎左d 咩皮炎999俾我揸之後就痛到仆街，事後先知個支係香港係禁藥黎 類固醇超哂標。